放女裝Dr.Martens 8孔

以前買完發現唔係幾啱自己
著過幾次，原價14xx

放700，可議
想賣左佢買返對短款

十孔來的

屌，係喎

好少人要10孔
乜咁傻豬

其實都買左一段時間，見無乜點著，又想入手對短款，睇下有無人接收左佢

70同你要左佢

著過幾多次

其實買左好耐，著過幾次，可以send圖你睇

女加dr.mar好正

想買短款

Telegram @ravenlym

10孔係咪通常男著得多？

男都少

影埋對腳先得架

Dp

咦絲打我識你

幾時返香港？

梗係唔啱啦
男人著女裝鞋

補圖

2018年

可唔可以著住去交收
即場除落嚟比我

我有朋友係英國 想放對8孔棗紅 size38

Cherry red有啦我
黑色想買對黎返工著 想要8eyes size uk4